Bloomberg：任天堂新款 Switch 將搭載 7 吋 OLED 螢幕和 4K 輸出

不經不覺，2017 年推出的任天堂 Switch 也步進第五個年頭了，除了兩年前的一個電池升級版本之後，硬體規格基本都沒有更新。據 Bloomberg 的報導，任天堂最快將在今年的 6 月發表新版本，換上尺寸更大、由 Samsung Display 生產的 7 吋 720p OLED 面板。報導還延續之前的說法，表示新版主機將可以輸出高達 4K 的解析度，但卻未知會否沿用今天的 NVIDIA Tegra 處理器。

去年有關「Switch Pro」的說法火熱，甚至惹得任天堂親身否認，未知是否因此影響了銷量。畢竟論規格，Switch 與 PlayStation 和 Xbox 相比都非常遜色，但考慮到是為了手提機形態的體驗，也是沒辦法的。但如果能有規格更強的版本，相信很多玩家都會願意升級吧。

engadget

講左兩年都有

無咩可能

繼續720p

究竟重係咪Pro定已經係下一代

一直吹總有一次會中

重撚到仆街

7 吋 720p OLED 面板

部機只玩到30分鐘

唔好出New switch game呀老任

即係無GTA5都一定要有GTA4啦
唔係出黎把撚？遊戲機無gta玩好去含撚啦

你出新聞我先醒起屋企有部switch

其實佢D GAME 咁弱智出咁勁無咩意思

點點MON

我覺得OK
拎住周圍打720P真心夠，係太陽下夠光仲緊要啲

OLED 好似仲無LED咁光喎ching

第五個年頭？2021-2017=5？

步入

電話都已經2k啦

而家啲電話2k mon 打機可以玩幾耐？

不如吹到塞左張3080入去丫笨

望月祟

我都覺得電源續行緊要過真係1080甚至2k。始終電視mon玩同手提玩都已經係兩批玩家

....

17 18 19 20 21
數下手指啦
唔係叫你直接加減呀

3000蚊，手提要有2K120fps，核電打足一日都唔會無電，仲要300g以內，唔可以熱，如果唔係都係呃錢電子垃圾

講漏左，仲要最少1TB NvME Storage

流孚山Switch Pro

SUPER MARIO 4K

青要上位了

老實講自己部最多時間係攤落張床玩 所以係可以充住電玩

如果係出好心佢咪玩4K , 有60FPS FULL HD 已經好好

搵小學生補補數好喎

OLED 啲壽命

粒粒雪糕mon都算，仲要烙印mon

1080係基本啦.....

拎部ipad mini 打機？
老實講依家部switch size已經係掌機極限

部機會唔會好熱

搞下隻垃圾joycon 先啦

成日追求畫面會無晒遊戲性

任天堂新款 Switch 將搭載 7 吋 OLED 螢幕和 4K 輸.....

真香

垃圾任豚

老任出remaster , 正呀，有誠意，冇炒冷飯，brilliant diamond J撚死

你數學係體育老師教？

仲出720

PS4 run 大部分game都做唔到60fps 1080p

任記On9㗎，出返原本尺吋比個1080P好過原本720P放大到7吋，解像度唔變但放大個Mon變相令象數粒放大，個Mon睇起仲粒粒起格馬賽克化，3DS XLL已經做過一次令個畫面仲衰過NDS，依家又做多次

而家嗰部減走啲黑邊咪得
大mon部機會跟住一齊變大咩

iPhone X 5.8吋mon都細部過iPhone 8plus 5.5吋

7吋仲要720

ipm坐底3個鐘

眨下眼原來已經出左咁耐
部機7成時間鋪緊塵

會出個背囊
打開就係3個13吋平版電視
+一個電腦機箱

示意圖，但兩邊都會係電視

人哋好買就唔需要作出任何進步

我覺得出個新dock有eGPU
部機上2k

不如淨係搞好一邊先 依家四不像咁
2021年仲話出720真係笑大人個口

CEO:只要好玩就得

當年第1次介紹switch話係hybrid機，見到個docking大大舊以為有咩料，原來個docking真係只係個docking

7吋嘅720p 仲要amoled mon
pixel density低到pk
本身個ips mon都仲正正常常
而家升級定降級呀

聽講過任天堂之前告人單嘢 唔知真定假 形象太差唔會買

2017+5=2021

玩得Switch 嘅都係追求遊戲性
畫面整咁靚有撚用

柒夠未?

出新即買

1080係咪真係咁難整

見到呢個即刻覺得可信性好高下

可能又同PS5一樣等到2046 , 而且SWITCH仲要同佢地唔同 , 因為香港某間總代理係帶頭炒個班

強國部手提機廢極800p芒你重用720p

仲係電阻mon?

你3月5號開始攞病假，咁3月6號係第幾日病假

之後一兩年後再出電量升級版 fatfat

訓左幾耐?依家講緊Switch,唔係3DS呀

買咗咁耐未試過掌機mode
玩botw諗住攞起試下
點知發現啲字太細要即刻放返入dock

我攞過返公司玩PKM嘅 不過其他真係頂唔順手提模式

nintendo可以因為netflix流出左zelda既傳聞所以停左個project

所有既野都係睇任記官方為準, 佢地保密做得太好

洗撚4K咩

整到字典咁厚咪玩耐啲⋯個半-兩個鐘電量啦

你唔返去玩3DS

應該8k喎

繼續minecraft hunter

啲格大粒到睇多眼都盲

師兄你真係要返去小學讀過數學

8K普及個時任天堂就會出4K

呢隻等一年後玩PC版算

效能
高resolution
大電
輕薄

你想搞邊一邊？

佢cpu/gpu都唔夠力
另外，手機mode 720/1080分別唔大
但係食電

如果佢update換gpu就值得買
近排唔少game明顯唔夠力(地球防衛隊)
換mon就算啦

而家switch一年已經就嚟追到ps4
D人明要大電多過 高清mon

我自己有ps4/switch
同一隻game，switch係睇到差少少(etc 火影4,種米)
但係唔係ab test係睇唔出

縮到部ps5落switch size先講嘢啦

唔好講PS5 做到PS4 Slim性能我都無投訴 會買 但佢宜家只係PS3左右

我估計性能唔會多過50% 但1080p係7吋表現好啲，7吋720p粒粒mon感覺又大咗 仲有記得以前三星oled個排例 個ppi好似都係假

其實一你ps4+ipad一様全屋周圍玩

switch而家唔貴，$2300
有5-6隻獨佔game係必玩
你要玩就要買

除咗Mario Kart係必玩 其他對於我嚟講就唔算係必玩 雖則原來我都幫襯咗任天堂七隻game

switch本身已經過咗ps3啦
今時今日仲講ps3
不過都係，你都仲係停喺3ds嘅年代
我都想性能有提升，不過唔係4k囉
同埋ps4咪又係做唔到4k
同ps4 pro差唔多性能嘅xbox series s又縮到switch嘅size未？

apple m1 gpu追到ps4
可以fanless
m1x lake可以=1070(ps4 pro)

不過任地獄n64/GC/wii u奶過野，邊會再出貴機

唔止任記
你試下s記同m記出部7千幾8千嘅機睇下有幾多人埋單？

都仲未講個size

xbox今代其實賣大包
我而家考慮ps5+switch
定xsx +switch

問題係得apple先出到依種U

啲人鬼會理你咩物理限制
總之你做唔到2k120fps，又輕又靜又唔重又唔貴就係呃錢垃圾機

arm+gpu未來重有amd

PC + Switch = 無敵

display card而家天價
利申，21:9打Pubg

未來就睇下switch後繼機會唔會有
強化機佢有dlss2.0都還得神落

如果PS5有高階版我唔介意畀$7-8000 一嚟就出雙版本 好過佢2023年先再出Pro版 不過Sony Microsoft商業考慮 分階段出谷出貨量都無計

關咩商業考慮事，先唔講部機會幾大部幾熱，你肯買人地啲chip人地都未必整到比你或者肯整比你

m$ xsx 已經有2080性能
但係賣得比ps5少

再上一級 3070TI/3080級，只會更少人買

你好慘

cap 低我
Switch加強版唔會有DLSS

認真覺得咁細個mon，行720p都算清
但係部機太廢，有啲game連720p都無先慘
mhr都係得960x540

有1440p比到算偷笑

真係唔知比佢賺到嘅錢去晒邊

淨係玩動森會用掌機

咁大鑊？不過睇人玩Demo都覺得起晒格 真係好差 宜家PS5玩MHW 好似都4K 50-60fps 宜家玩落好爽

switch比啲低能仔玩咁勁有咩用

佢講緊手提mode
我玩慣2k 144
都唔覺MHR dock有咩問題
算係其中一隻最靚嘅Switch game

如果Dock mode行到FHD 60fps會好好多囉

一皮都買

連手機都N年前有2K MON
仲720 P仲7吋

呢到有兩個人買喎，為你哋特別生產咁應該個價兩三倍到啦

PS4 pro都做唔到FHD 60啦

係FHD 50p？

mhw ps4 pro 1080p performance mode 40fps度
ps4就30
其實大部分PS4獨佔都係30fps
所以好難期望switch咁細部做到 ps4既性能又賣2,3千
當然歡迎老任證明我錯

佢唔蝕錢賣機
今日arm chips要有ps4性能，要過千蚊
唔太可能

啱啱睇返YouTube PS4 Pro MHW 4K HDR就30-35fps FHD就40-45fps 爭咁少真係用返4K HDR算數 起碼畫面靚好多 近排用PS5玩真係爽勁多 真正4K HDR 60fps 終於體驗到啲人用PC玩MHW嘅感覺

不過Switch嘅MHR圖像無咁細緻 出強化機種都唔可能行到FHD 60fps？

我知呀 所以我想知啲錢去咗邊度

唔可能
switch tdp 10w/12.5w
我比你15w，而家最勁chips apple m1都只係到ps4

tdp決定極限

老任如果用到Apple chip就發達了
m1勁到

將一部WiiU pro砌到可以拎出街玩已經係成本啦

整硬體把撚咩，有無驚玩呀
部嘢封撚到2046

Samsung oled多數用pentile 本身已經冇咁清
仲要用720p

pokemon dp重製咁嘅樣support 4k都冇用啦

4k 玩pokemon remake

啱呀，都唔知PS5出嚟做咩

個moon咁細出4K做乜柒

如果可以對應switch 就一定買，不過老任咁多年都好似無得繼承上一代

有
wii 可以玩GC game

電子版port過去唔難

18年先叫1年，傻鳩

今年算好

獨佔有
ring fit
桃太郎

冷飯有3D world

下年有zelda botw2

吓.. 最返嘅nds 3ds咪可以玩返上代lor 😅

神算軒嘅朋友

Wii可以玩GC
WiiU可以玩Wii
GBC可以玩GB
GBA可以玩GBC
NDS可以玩GBA
3DS可以玩NDS
無得玩上一代
同埋個新聞係講緊加強版，即係PS4 pro嗰啲

MHR起碼今年都係得Switch玩到
仲有真女5，RF5
BDSP雖然係垃圾，都係今年出
好運啲，Metroid Prime 4,Bayo3,No More Heroes3依兩年都應該玩到

知唔知咩係第呀
你老豆老母今年生你個弱智仔出黎
咁今年係你第一年定第零年喺人間存在呀？
驗下腦啦你老母

我係由超任 ps1 saturn 玩到而家嘅人
見到switch 而家成年都頂龍得一兩隻驚 感覺有啲失落

NO MORE HERO 3唔係8月出咩

switch 出咗冇幾耐，見odyss岩玩就買左
雖然好多伏game
但係都有7隻獨佔遊戲啱玩
冇乜後悔過

利申，pc/switch/ps4

Metroid走數咗好多年
出先算

switch上年2020-2021買咗4000萬部(一共7800)
你係任地獄，只係4.5年會唔會大update?

ps4/5都要受返上一代game

我記得Switch係2017/3/3出 咁耐都叫出無幾耐？

mario odyss 2017 年 10 月 27 日
頭半年switch食炒冇買(需然我食左$1000骨，3game)

720p真係好撚反智

咁無良，我同你差唔多時買odyssey bundle唔駛食骨2800搞掂

其實細畫面睇唔出

反而Dock mode就睇得出偷畫面好嚴重

我第一部aeon
sf2+kart8+貼

之後令屋企人搶左
凶宅，手制+炸彈人+墨魚

之後又買俄羅斯方塊，botw

switch 太多獨佔game
冇得唔買

唔叫走數嘅，起碼有出嚟講(屌)Bandai整垃圾，要成隻重做，咁重做得，快則3年，慢則5,6年，依家無咩消息都好合理

fps switch唔夠力
地球防衛隊lag到pk

邊有4000萬
2020年4月到12月賣左2411萬咋嘛
加埋2020年1月到3月都係2739萬

續航版鎖咗頻啫

switch應該算係少數任天堂無得直接玩番上一代卡帶既console

WiiU同3DS天生個硬件就異於常人,無得玩好合理

新手想問下有咩game係獨佔必買

啲移植game去到switch，全部都矇查查

而家eshop方便
冇所謂

zelda botw
super mario bro u delex
mario odyss
ring fit
桃太郎電鐵
耀西的世界
噴墨

我記錯?
2019先38xx

FY2017 274萬
FY2018 1,505萬
FY2019 1,695萬
FY2020 2,103萬
PE2021(31/12/2020) 2,411萬
3/3/2017-31/12/2020 7,990萬

2020+2021 4000萬冇錯wor

FY2020=4/2019-3/2020
你講2020咪唔岩

我記得2019年12月，公佈只係3800
而家2021/2月公佈7790

7790-3800=3990
有乜問題？

咁咪明顯係記錯

截至31/12/2019係5248萬

同埋截止31/12/2020係7987萬,唔係7790

2019/11/1月， 目前，Switch 的全球累计销量已经达到 4167 万。

當時有其他報道係3,800,

上面嗰份財報黎
你話財報可信啲定支那網可信啲

我google到
台灣都係報3800萬

4167萬係截至2019年9月30

而截至2019年6月30係3687萬

一句到尾,財報可信D定其他網可信D

洗唔洗睇曬財務報表先至出得post?

我睇7790個時，桃太郎電鐵剛剛25x萬隻

你就算睇VG都唔係"上年2020-2021買咗4000萬部"啦
我只係糾正返你姐,點知你係都要拗姐

洗唔洗我post番條link?
入面大大張相2019年底累計賣咗38xx
我上個月又睇到switch已經賣左7790

你用3-3月日本財務年歷去計
人哋問你2019年收入，你會報1/1/2019-31/12/2019
定1/3/2019-1/2/2020?

我寧願要穩定30fps 都唔撚要4k

買左隻zelda 無雙得20fps ，真係玩唔落手

等出pro先再開番黎玩

你17年出世，果年叫第幾個月，18年先叫1歲，
17年出世，21年係4歲，講第幾個年頭 都應該係第4個年頭，22年先叫5年。
屌你老母死傻鳩仲沖出黎柒。

繼續狡辯啦

你老母生你出黎果日就幫你慶祝1歲生日，恭喜晒

DLSS呃細路仔的

比個更加易明既例子你啦白痴仔
公元係由1世紀（公元1年1月1日至100年12月31日）開始
係無第0世紀架柒頭
明撚白未呀嘈

其實上面張相你係咪唔識睇
1. 佢個Lifetime係去到12月31日咋
2. 佢張表無左2017或之前嘅資料，所以你將3年加埋唔會等於lifetime，唔通2021年PS5同XS一部都無賣過咩
同埋VG本身就出名唔準，人地財報講明12月31日7987部，佢就2月20先到7980萬

其實講到尾你係想講財年定年，兩樣個概念係唔同

你開間鋪or整年產品，一推出就周年紀念囉，一出就1年喇yeah

步進第五個年頭=開始第5年wor

你老味仲要喺度死拗
一路都係講緊第幾
第一年=day1-day365
以成個範圍黎計
e.g 小學生第一年係小一 中學生第二年係中二 你條撚樣係咪要話佢地第一年就讀小二或者中三呀？
你條撚樣講緊唔明 不停咁講1年1年
你係咪唔識字架你條碌柒

世紀 唔同年, 唔好當同一計法, 世紀係+1, 你都識講啦

概念一樣 講緊第既定義
你讀小一/中一果年 你會唔會同人講自己係第0年讀小學中學呀 你都識講係第一年讀間學校啦

條傻仔完全唔明第X年 同滿左整個X年
兩者concept上既分別
極度懷疑佢小學未畢業

個mon繼續係720p

插底座先出4k

56k足矣

真，我平時都帶發電機出街駁mon玩ps4嘅
720p真係好唔夠

真心想問宜家switch有咩驚好玩

...幽默感呢D野

大家咁話

..

你想玩咩類型

弱智仔就死埋一邊啦

單機類如Mon hun、pkmon又未出
多人類又好似有啲on9咁
其實宜家大家玩咩多

想像下啲畫質撚孭住舊三文治出街打機個畫面又真係幾好笑嘅

Xenoblade 1/2
風花雪月
DQ11
動轟
MHXX
BOTW

Switch時數玩得最多係呢幾隻

2021年追求1080p 都可以幫任記辯護
任狗真係好好笑

第1次扑野定第0次扑野

阿爾克馬爾

如果你出世之後365日之後先可以叫第一年
咁頭365日係第幾年
慶祝1歲生日係指呢個b已經渡過左佢既第一年
點解可以連呢d基本概念都可以講咁耐

Game Boy 講緊十幾個鐘。

搭乜撚嘢載呀

人哋鬥hardware咩？

大把人仲用緊廿幾吋mon 得1080p
6吋mon有720p超哂班添

所以話56k足矣

冇 啲人買部機返去托
戇鳩鳩咁又賣得快過PS4

凡事都係平衡既
如果價錢 續航都維持到
出越高像素實係越好架
問題係做唔做到姐
依家夠好多人4g都覺得夠用啦
因為5g性價比唔好嘛
switch手提續航本身都窄窄地
然後細mon高像素
人眼係會分到
但有冇必要同值唔值比貴d就一件事
最終出d咩都係睇做唔做到個平衡架姐

出個1080p mon,但原生仲係行720咪仲衰

希望Sony快啲復出 整部4K掌機根本唔難
求鳩其就打到老任趴喺度啦

成部機最需要換嘅唔係個mon
係塊死人chip同對joycon

exact7ly, 佢個size做到手提足720p+60fps,家機足1080p+60fps已經好足夠

與其話像素
mon既亮度要提升下就真

懷疑任狗同ifanboy 係同一個群體
4.5inch 最符合人類手部大小單手用到 無必要更大
720p 人眼睇落無分別 1080p無必要

正常人都會屌又出電子垃圾 呢兩間廠d fans最特別 出乜都照含

諗諗下如果真係有dlss然後可以做到1080p 60fps都幾正

要光就要led qled啦，你太陽底玩oled
兩年唔洗個mon都收皮啦

我想佢可以output 4k hdr多過出個oled mon
到時又貴，又唔會用個mon
浪費曬

lite 用靚mon就話姐

出街太陽曬啲都睇唔到個mon

識字？

出個1080p mon,但D game run唔到1080p有撚用咩,打機定對住個mon D像素打飛機

唔同，apple塊chip嘅性能係拋離qualcomm
仲勁到可以用喺macbook
而switch塊chip完全係垃圾

我都好想s記同m記出返部同switch差唔多大細嘅機睇下可以做到點

不過講到尾,大家都係對住個無可信性既bloomberg炒股文打飛機姐

同你講現實 你就話幫間野辯護
你咁勁咪整部成本二千嘅高清手提機囉 使係到上連登發白日夢

Sony一定可以出部Switch size既PS4 pro啦,仲要同你一樣價錢

1080p咋

有冇玩過手提mode
咁既大細有720p絕對係清
覺得濛係因為部機太廢，啲game連720p都出唔到

Iphone機能好
因為賣8/9千都大把人狗衝
試下主機賣8/9千

相信手提玩動森冇人覺得有問題
因為full 720p

玩Xenoblade 就開始出事
因為得5百幾p

望望當年PS3 開頭話賣69980 yen,果陣成班索索又話貴，唔係WII果陣劈到29980 yen,點逼到PS3未賣先減到49980 yen

根本一啲都唔貴，高級餐廳點同大排檔比

仲未計上年年尾班所謂分析師吹到PS5會賣6-7千，果陣咪一大班連登仔話貴

呢個post有兩三個話7/8千都買㗎

bayonetta2都無問題 ，仲有60fps添

講姐

所以唔係720p定1080p問題
係機能唔夠
比4k mon佢都冇用

game都要等sony送 信班乞衣賣6000蚊sony依家應該執7咗

而家手機好多都1440p

係呀,但手機game有幾多用到1440p?

無錯，其實手提720P已經係好好o既折衷，前提係機能同班3廠可以optimization 完美咁運作到720P 30FPS。
唔好話7-8千，加強版只要過4千都已經冇乜競爭力，啲人唔好用嚟買PS5或XBOX X。
老任要睇餸食飯都覺得佢個加強版都係雞肋多。

咪又係畫質全低auto

如果電話真係行到足1440p,應該半個鐘就overheat熄機

an機粒888
full speed可以上到10w

不過，888都係未夠ps4勁

888 1.7TFlops
ps4 1.8TFLOPS

所以就算任地獄肯比錢，都冇可能過到ps4性能

手提mode 720p 30fps 夠曬啦
問題係好多三廠移植game都做唔到

喂 你啱先唔係好撚大聲架咩
去撚左邊個 柒頭？

switch生產成本平，又好賣
除咗JC易死，你係任地獄，都唔會而家出加強版打自己

賣$400usd又冇人買, D人買ps5/xbox
賣$300usd又冇肉食

不如等夠6-8年出下一代
switch個mon真係冇乜用家會投訴720p

反而只會話佢全平台game好多都好Lag(cpu/gpu唔夠力)
但係nvidia己唔再出arm
要等amd打救

老任都唔係經講機能㗎啦。
剩係一系列獨佔game都贏撚哂啦。

到而家都仲有啲客仔過黎買曠野之息，ringfit出左年幾仲keep住好賣。
大亂鬥出下啲DLC又keep住課金。

又話畫面唔重要
洗乜出新機

3月3日星期三Switch 先至啱啱出咗4年
何來會第5年？
人地外國網個個都係話
4 years anniversary

侵侵2017年1月上台，到今年1月落台
啲人都係話佢做咗4年

而家最多未話部機出咗4年零3日，點會講5年？

唔重要同升唔升級有咩關係?

"步進第五個年頭"
即係步入第五年呀
識唔識中文

唔重要 所以搞到家陣無野好搞咪升級下 睇下有無人科金

4/3/2021-3/3/2022咪Switch既第5年,依家6/3/2021係咪進行緊Switch既第5年生涯,步入第五年呀

其實任天堂有冇講過呢D on9野定係得D fans講

就好似踢波23:30秒入波係第24分鐘咁

不嬲無廠公開講畫面重要定內容重要

如果佢咁都唔明我真係懷疑佢係咪文盲

要步入 都係步入第四個年頭
第五個年頭 叫 準備步入
好撚簡單，你今年59歲半，會唔會同人講已經步入60歲？ 定準備步入60歲。

買完玩左兩三個月唔知攝咗去邊了

你條撚頭智障仔終於上返水啦？
我有排同你玩呀

樓上咁都有罵戰

你下面條戇鳩仔完全唔識咩係 “ 第 ”

答我啦低能仔
你讀小一果年
你係咪同人講果年係你第0年讀小學呀白痴仔？出黎答我啦弱智

無聊野字眼問題都嘈

佢唔串柒柒我都唔會同佢嘈咁耐啦
啱既野唔通唔堅持？

4年同第五年呀
你完左第四年後 既365日任何一日
都係屬於第五年
你講侵侵 佢就緊係無第五年啦
因為佢真係得四年任期呀嘛
佢既第四年範圍就係 year4 day1 - year 4 last day
咁簡單都唔明

每365日就係一個年頭
佢都已經過左365X4既日子
仲點步入第四個年頭啊

除夕倒數，你都係進入左2021先會話步入2021啦，你唔會2020就講步入2021架嘛，只會話準備步入2021。

.......
依家咪入左第五年囉

2017-2021，4年咋wo

17年3月3-18年3月2:第一個365
18年3月3-19年3月2:第二個365
19年3月3-20年3月2:第三個365
20年3月3-21年3月2:第四個365

問2021年3月4日係處於第幾個365之中
再簡單D
4之後係4定係5?

n64/vr boy/Gc
全部都係性能勁但係冇之後Wii/nds好賣

而家動森賣左3800萬隻
畫面重要？

3/3/2017-2/3/2018
3/3/2018-2/3/2019
3/3/2019-2/3/2020
3/3/2020-2/3/2021
3/3/2021-2/3/2022<you are here

你前日過左39歲生日，請問你係步入39歲 定步入40歲？

步入40歲

條友真係好撚笨柒
講極都唔明 庇護工場啲姐姐快啲收返佢部電話唔好比佢喺度鳩up啦

步入40
因為你已經唔止39

3/3/18先叫步入第一年
3/4/17叫步入第一個月

第一個月唔屬於第一年之中
3/3/18已經超過左第一年
仲點步入去

話撚左你條傻閪唔明咩係第架
講左半日仲係喺度用自己果啲錯撚晒既邏輯去反駁人

假設你行緊一條走廊
走廊平分成左5個區域
你全身已進入左第2個區域
問:你依家步入左第幾個區域

唔好迴避問題啦 問左你幾次啦
照你邏輯
你讀中一果年即係第0年讀中學呀死傻閪？

第0個月番工
vs
第一個月番工

己經4年
步入第五年

索粉？

步入第一個月咪步入緊第一年
屌，原來唔止文盲，仲係理盲

條友同我嘈左成日 佢完全係無腦

不如咁問啦
如果第一個月唔屬於第一年
咁究竟屬於第幾年啊

Thx，圖像化先理解倒

呢排成日吹風做乜鳩 真係要出都直接出新世代機啦
冇GAME帶動搵鬼買咩 MHR大好機會都唔出機

啲股票分析屍唔吹風點水你掉幅身家落去比佢賺

你老味終於肯認輸？

就算依一刻公布 等有貨 都要2022年

你google下
2019年6月已經吹

同se2一樣，吹足n年

幾個鐘前已經block左你喇 帶棗兒，吠空氣開唔開心

*唔知佢睇唔睇倒，但見佢回得咁密，應該睇倒，撚狗最好係撩起佢把火，然後睇住佢吠空氣

邊止,未出已經有"insider"話有Pro機,又話咩塊chips大一倍

明明係你戇鳩在先 仲要一嚟就鬧人傻鳩
呢鋪我就撐屈dee啦

你好撚戇鳩呀 跌左落地仲想拿返咋沙
我係你就搵窿捐好過啦 咁簡單數學概念都唔識 你自己睇下我回咩先啦撩起我把火 我成日都好歡樂喎見到你咁撚柒
你呢啲就叫撚狗？個個睇緊你有幾白痴咋死傻閪

連登就係勝在大家對事不對人

柒夠未… 你啲邏輯差到咁仲好意思話撚狗… 面皮厚過地殼先講得出

係我唔岩，見佢叫人數手指就嬲鳩，好彩佢并冇令我覺得內疚，而且慶幸有撚佢

你條工場閪真係弱智得可愛

明顯未柒夠,跌落地揦返拃沙

真 笑4

本身我都廢撚是理
你柒撚到咁仲好意思講呢D野知唔知醜
單機上連登啦柒頭

人地講緊中文個第字點解，
你貼個紅色大字英文真係好撚尷尬

唔覺得任天堂有技術做到

4k畀錢堆硬件咪得囉 講到外星技術咁

有咩u可以支持7吋仲要上到4k?
依家都只有sony有呢個技術
佢d手機出到4k.但用電量最多3粒鍾

仲有任天堂根本短期內唔會出到4k
u.熱量.display.樣樣都係錢

你都傻
ps4 pro都要gtx 970級
amd 4核先叫岩岩好run到4k
叫做入門
依家真正run得順
好似ps5要amd 8核
ssd.仲要2080咁既display先得
xbox就2080ti
剩係搞唔到個熱量.cpu已經無可能做到

4k係吹緊出電視,咁要做可以響dock做enhance既

你講緊嘅三個鐘係打機定Screen on time先？

輸出都難
同埋任天堂既game不嬲都低家用機2個grade
起ps4玩巫師同switch玩分別已經好大
佢地d game賣點根本唔係畫面

amd 4650g $1700
Hpu 只係1.2Tf
但係65w Tdp都行唔到4k

4k係冇可能
10w-15w,追到ps4 已經好勁

之前用sony xperia premium 4k
打機1個半鍾玩完
睇片3個鍾靚真係好靚
但熱量熱到上手.頂唔順換s10 plus用到依家
唔知依家sony有冇改善

samsung依家都未敢開發4k 手機

宜家梗係唔止啦 睇片起碼五個鐘左右 Samsung唔係唔敢 係4K面板貴 佢要做埋4K變相利潤就會降低 Sony都係特別同Samsung Display定製 所以成部電話最重本就係個MON

yes.你追到ps4已經好勁
依家switch果堆仲係用緊手提果類display
同真正display無得比.我無記錯
ps4既display既級7770至7850之間
手機都未有一個追到

sony本身個市場定位唔同
無咩人用.而且本身科技係領先太多
佢手機市場之前接近半放棄
所以佢可以出到4k黎叫人買

arm 而家除非用nvida 20w個粒先追到
x2 demo都係追唔到ps4

所以4k output就算比你，但係只會係720/1080p 倍上去
有用？

屌你老母
新嚟香港㗎你？！
香港人講開叉電

電源續行
台灣人都識叫充電

個mon 大啲好重要呀 同班友用座枱mode玩根本細到睇唔到

你係咪發緊夢
psp時個mon都係得720p
佢輸出比你1080p咪算係咁
你要記住.任天堂既任何野都你低
人地2個grade
人地出psp.佢出nds

OLED 會燒印唔岩打機ga

佢一日用手機果種格式
一日都好難上到4k

psp 720p
你係咪發緊夢

psp唔係720咩
佢個mon wo

未出時，人人笑佢
但係而家市場buy佢
比佢第三次打到game->性能(nds/wii)
你吹佢唔脹

平行時空

PS Vita都係540p PSP唔記得

屌你認真？
一格格架wor大佬

PSP 272p咋
PSV都係544p

屌我記錯
psp係2xx
psv先接近720

psp出嗰陣 連720p電視電腦Mon都未普及
竟然可以話一部掌機有720p
Sony黑科技

其實不如任天堂考慮出返家用遊戲機 我想畫面靚啲 唔使拎出街

仲有個mon大唔大同resolution有咩關係

未有ps.dc時
佢手機市場已經無敵
當時既gameboy. game boy color
有時d人係情意結
論畫面佢game boy年代=家用機既紅白機
仲要係無彩色
所以一直知道任天堂永遠追唔過家用機

我又唔覺sony電話有咩科技領先
佢d機通病都係過熱
基本上佢係無視熱量問題
強行放d高功耗野入部機到

PSV都係得544咋

都唔係.sony本身係存在好多黑科技
問題係佢會唔會放本搵少d買個評價
就好似佢手機市場.佢唔出4k.邊個用佢

N64同GC咪同人鬥性能，就係無贏過先開始玩Wii

唔係任天堂追唔上家用機
係細部嘅機永遠追唔上大部嘅機
呢啲物理定律嚟㗎啦唔使講啦吓？
講到好似任天堂就實係機能差咁
n64 ngc玩過未呀？

大佬 過熱係Qualcomm問題 用親佢CPU嗰期其他牌子都係咁㗎啦 係Samsung用Exynos先逃過一劫咋嘛

fc/sfc/強過人，收得
n64/gc強過人，麻麻(未算蝕)
nds/wii 廢，大賣

GB比Gamegear弱，GBA都係平，大賣

所以任地獄真係唔會再同人鬥性能

4k根本現階段好難解決係個發熱同電量問題
sony samsung大家都係同一個高通Snapdragon u
但一個取態係4k.一個取態係2k
根本唔關個搵多定搵少錢
之後要點去支援個cpu先係重點

咁呢個大家都知
但要清楚既係.佢d game
根本好多都追唔過ps4時既性能

n64未玩過
我人生第一部既遊戲機係
紅白機-gameboy-ps-nds.psp ps2.3.4.5

4K關咩發熱事… 電量就關事～

粒u行唔到.

邊個話唔得… 我長開住YouTube 4K都唔會熱

我sony xp 時真係唔得
開得耐會熱到仆街
開始lag

唔明你想表達啲咩
啲game表現？出響Switch嘅獨佔game就緊係就返個性能嚟出，唔通出隻PS4先run到嘅塞入去咩
部機性能？PS4 slim早Switch半年出都仲係牛鬼咁大，點expect一部2,3千，細過ipad嘅機可以同PS4同級

你係邊部呀？Z5 Premium定XZ Premium？

好驚唔夠手力跌落地

XZ Premium

咁唔知你咩事 正常唔會 你係睇片過熱定打機過熱？

2樣都有
所以放左換s10 plug

睇片唔知你咩事 但打機我就唔信Samsung會唔熱 佢係咁行緊GPU iPhone都會啦咁

我好少打手機game
但samsung真係相對無咁熱

睇下nvidia 個rt同dlss幫到老任幾多

好想知佢小學畢業未
咁簡單都唔明

nvida x2走數好耐
一定唔會有RT

有都唔except幫到幾多啦

又唔係嘅，ps4s都只不過係用相對先進啲嘅制程去整落後嘅cpu
xss就展現到用現代嘅u整嘅機可以有幾細
如果target只係ps4嘅性能應該仲可以再細啲

不過都一定唔會有依家部switch咁細部

apple M1 15-20w GPU下都追唔到
重有有乜廠可以？

其實apple粒u係紙面數據好睇，唔適合用嚟打機
同埋都唔會有機會用到
到最後都係睇n記會唔會有啲現代少少嘅u/amd同***整粒新嘅arm u

上次睇中國test
佢15w Long run下係做到1TF
弱過888

但係888 full power只係好佢少少，都係過唔到ps4

nvidia x2已經係幾年前設計
你唔會望佢有dlss

ps4其實唔錯，有方法射去ipad

wii u慘死
你同ps/xbox/pc鬥同質一定死

所以佢switch可以帶出街
又可以坐定
多老少岩玩game(odyss/bro u/耀西/動森/kart8/俄羅斯方塊)
唔太難，又可以好難

出zelda hardcore game(畫面可能唔夠AAA,但係sys一定係神作)

咸game重口味過ps(有底褲，有渣波，有乳搖)

重有ringfit(差Wii fit就完美)

佢唔係要switch代替埋(ps/xbox/pc)
佢係要你pc+switch/ps+switch/xbox+switch

重係ps4等ps4 pro
ps4 pro等ps5
ps5等ps5 pro就一世都唔洗買